{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039840",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56944&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 호텔 더 포스트"
    },
    "text": "宿泊施設は清潔で快適な客室でお客様を迎えます。 ご来店くださるお客様がお応えする気持ちで、リラックスできる空間になろうとしています。 重複割引はできません。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 客室はランダムで割り当てられ、すべての客室は禁煙です。 客室内で器物を破損した場合、賠償をしなければなりません。 予約した利用時間を超えて滞在する場合、追加料金が発生します。 忘れ物はホテルでは責任を負いません。 電話予約後の払い戻しポリシーはお知らせいたします。 駐車を予約する場合は「デラックス-駐車専用」商品で予約お願いします。 その他の商品は徒歩専用商品です。 駐車場はありませんので徒歩でご利用ください。 周辺には鐘路3街駅があります。 客室の内部施設としては、Netflix視聴が可能なLG大型テレビとバスタブ(デラックス客室)及びヘアアイロンが用意されています。 ウォシュレットも設置されており、様々な施設も提供されています。 お客様のためにロビーには無料のコーヒーとインスタントラーメンの自動販売機もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室はどのような状態でお客様を迎えますか？",
            "answer": "清潔で快適な客室でお客様を迎えます。"
        },
        {
            "question": "重複割引はできますか？",
            "answer": "重複割引はできません。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で器物を破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "器物を破損した場合、賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約した利用時間を超えて滞在する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "予約した利用時間を超えて滞在する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "忘れ物をした場合、ホテルは責任を負いますか？",
            "answer": "忘れ物はホテルでは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "電話予約後の払い戻しポリシーはありますか？",
            "answer": "電話予約後の払い戻しポリシーはお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "駐車を予約する場合、どの商品で予約すればいいですか？",
            "answer": "駐車を予約する場合は「デラックス-駐車専用」商品で予約お願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はありませんので徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には鐘路3街駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が用意されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、Netflix視聴が可能なLG大型テレビとバスタブ(デラックス客室)及びヘアアイロンが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ロビーには何がありますか？",
            "answer": "ロビーには無料のコーヒーとインスタントラーメンの自動販売機もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 445
    }
}